Dans chaque page web, chaque contenu cryptique (art ASCII, émoticon, syntaxe cryptique) vérifie-t-il une de ces conditions ?

* Le contenu de l’attribut `title` est pertinent.
* La définition donnée par le contexte adjacent est pertinente.